歸國留學生拒隔離 跳窗逃跑不果

在山東青島，一個體溫37.3°C的歸國留學生在隔離巴士上等待時，因歸家心切，突然跳窗逃跑。防疫人員即時上前把她抓回，目前已被強制隔離。

要相信黨

R.A.P

唔順從黨既意志
離經叛道既反革命分子
逆世界潮流而動最終招致失敗

歸国，原來出咗去都會咁on9

直接火葬場啦